病毒=中共軍隊武器，社區大爆發=解放軍入城

出老解=番屋企

醫護無NATO標準cbrn gear 上前線=死

醫護都要番屋企！

Push

首先
公院無足夠CBRN 資格處理危害生物事故

醫護、普通留醫病人一定死先
之後就係市民

中左病毒係無藥物可以醫治，只有等死，或者自己嘔番好

。

強國生物武器實驗室洩漏。